[A/I]Puzzle and Dragon[124]新人畀人屌

[A/I]Puzzle and Dragon[124]新人畀人屌

我冇玩好耐啱啱玩番仲係玩緊呢兩隊 依家大部份人用緊咩主流隊

終於磨夠4隻機川

大神留名

你唔係大神

乜鳩topic嚟😑

禾刀想知牙

加多一劃
天神

絲打留名

山西磨豆腐隊

垃圾post,唔好回
去mao貼圖post

翻翻香港

早晨

人唔笑

Whatsapp禾未

水獵 yogurt 團長 鏖魔

7211 4620超金求射

團長狗都唔屌

你都唔肯比number我

暗娜
新木和
水弓
山本

仲有劉

唉屌
on9
做乜個上司會過嚟

眨下眼又星期四
鐵丁今晚打唔打

我報串

幾時刷喇叭

等個腦細唔喺度

橙，連係公司入面行下都比人屌，冇人權

一項單身男女調查發現，四成五港男「遇肥婆即撇」，六成港女「見矮仔即走」，男士身高為一米七五屬必勝條件，因身高介乎一米五至一米七的港女均認為一米七五為「理想高度」。有約會公司負責人表示，基於女多男少，港女已逐漸放下「拜金」主義，寧選擇可給予安全感的高大男生，而因怕變「剩女」，有極速約會公司指參加極速約會女性有年輕化趨勢。

得160

160米

肥矮毒窮有齊咁點

150 不過我絲打

抱住黎屌

輕鬆十連你地

鐵丁😭

俄羅斯Volograd地區一處湖泊，近日打撈出一台汽車，車內還有兩名年輕男女。外媒指出，他們連車帶人墜湖，是因為當時他們正在車震。

綜合外媒報導，警方認為這對情侶連車墜湖身亡，是因為他們在做愛。22歲情侶Evgeny Chernov和Yana Kryuchkova當時行車前往俄羅斯Volograd地區遊玩，他們決定停在湖邊最愛，當兩人在汽車後座打得水深火熱時，車子卻緩緩移向湖水，墜入湖中。

報導指出，儘管兩人拼命想要逃脫，但仍不幸溺斃。車輛被撈起時，檔位打空檔，但他們當時可能太過激情，用力搖晃導致車子移動。

小妹168

抱住我黎屌

陣間收大信封

日光日白都有艷遇
俾人屌得爽唔爽先

向呢區睇左好多 KHO 既 report. 睇到我吊晒癮.. 但又一直未去過.
各位既 report 又寫得 d 囡囡鬼甘吸引 ~
上星期自己同自己講, 一定要呢個月之內. 去一次 KHO ~
呢個自己比自己既承諾.都終於兌現左 .

其實自己已經問左好幾位 Ching. 你們亦是非常好人, PM 左比我好幾個電話,
But 今次我無打去 Call 鐘, 反而系先上左去前台, 睇下有 d 咩 number available....

有個, 我印象好深既號碼 , 呢處 Ching 亦出過好多 report 架啦 !*
就佢啦. 未試過搵 d 175 以上既 service. 自己

入房感覺, 無 ad 相甘靚. 但又唔系差, o.k. 順眼. 好似有 d 粒粒. ( 睇唔清.房太暗 )
Part 1, 按背時有 d 生疏感覺, 因為第一次搵佢, 要慢慢了 d 野講.
但囡囡其實幾健談, 好快就打開左呢份生疏感.
半個鐘左右, 提議入 Part 2 啦. 並示意佢唔洗攞奶同果凍...哈哈.佢幾鬼開心.

入反黎. body 背部, 感覺好正, 其間有電話搵我.
我有我傾,佢有佢 service , 呢 part 仲正(個感覺)
我傾完電話,一收線就忍唔住.同佢咀咀,
輕車幾野, 囡囡叫我慢慢黎, 等佢做埋 d service, ( 我諗..我知咩系 TaoFa 式啦. 嘿嘿 )
其實 有 試過既各位, 此 JS 既服務, 或者大家分享出黎既 report , 應該大家都差唔多, 我都唔詳細講啦.
總之 PART 1 and 2 , 都覺得佢系有心機既.

但. 喜歡身材. 有野搓手 既 Ching, 講真建議地試其他 JS 啦 .
但我系鐘意高高,瘦瘦. 相頭又算 O.K. 而且點都要試下 175 以上既..費時第時後悔未試過.
以我今次既體驗, 絕對可以再返食 ~

食完飯兩個人想行海邊去隧道口搭車，原本以為同路，冇理到，但係去到落左永安橋都跟就覺得怪，開始拎定縮骨遮同慢跑，佢地又慢跑就知更加唔妥，去到香格里拉橋我地狂跑，入酒店前佢地仲對住我地吹口哨（但開始冇追），為安全起見我地係酒店call左車走，第一次兩個人行街都俾人跟，仲要自己地方俾人跟，痴線嫁

月曜道場 15SB 錢印隊長繼大炮 你射最後2層 3754 2536

場呢

見冇人入 自動CLOSE左

唔洗執隊咩

開左 你係咪打

似為又係件肥固碌FF自己比痴漢跟去呃狗公添

禾刀想打

唔跌木

打完未牙屌
排緊隊牙

差1隻

笑左 係咁趺水火 木唔趺

屌你老母寵物G

Mc隻臭雞比你入

你又拎少隻炮

柒左

原來隻野30萬防

光大炮會一炮射死

撚茶好波

我得一隻，繼左係頭🤦🏼‍♀️

有冇人打喇叭

有冇暗印 好似繼頭都得

笑死左

MC
不如你自己 SOLO 算啦

你計下自己俾人地 troll o左幾多體

救返你
玩PAD未

重拾唔到呀清😢

有

我成日都TROLL人

屌你老母

得果1隻6刃點出黎行

所以我唔行

得一隻藍奧呢

佢好似抽多左隻

系

尾王唔洗重
你一炮射得死

撚茶未射過月耀 ？

驚唔夠力牙

好似真係未

仲有冇鯨魚打 日日都唔記得

咁少木既屌

笑左 係咁趺水火 木唔趺

屌你老母撚茶G

即刻見木

不過唔跌

難以置信
唔打機皮拎木major

唔夠打呀

又冇風神又冇立之

柒雞

屌 原來機皮出丁 早知唔入mcg

夠鐘

ON9仔

thxxxxx

有無臭雞進化企問卷

我

光埃頭 入

冇體了

禾刀矛 心有靈犀一點通

jo son

計翻數應該星期六仲有一次打

無曬紅番

早😘

救緊世人留名

明日降係咪冇得單邊

被救留名

明日花係咪冇得單邊

桃乃木呢

狗店雞呢

今日都可以射4 2個花火

隊呢

有無人睇twitch有用開hihibox插件？
想問下點解我次次裝完再重新開chrome，係chat room果到d高登icon就會唔見哂
thx

用sklive la

叫閃光整啦

林說：「男士一米七五係無得輸高度，可能係畀到多點安全感女仔。」
輸撚左

輸撚左，有一米七六

利申 鳩組 代用有大量

原來冇先制
錢印都唔洗

木刀可以轉色

啱啱下載咗神魔之塔,你問我答

唔是要全屬咩？

冇野了 明白😂😂

唔係講明日咩

琴晚聽完神的教誨，今日開box開到1600了

明日都射倒

撒旦好似要換一次邊

唔係講佢呢隊咩 佢呢隊射4層 開盾1C B再全板?

都係冇得A完結

修正版

跟唔倒

龍珠

2f先制回滿血喎

幾時出返嚟

即係要17號＿

齊隊
蕉啪拿

你A定B

佢G

日本旅行拍拖大忌：

切勿去只有廉航飛抵城市！！！
因為你成個TRIP撞口撞面都係個機人，一個唔好彩有識嘅人係度你根本連避都冇得避，到時比人撞破翻香港報串我只有講一句抵死。
就算一個識嘅人都冇，你地兩個撞口撞面都係個機人，小不免都會打聲招呼傾幾句，睇日山水有雙逢翻到香港同正印拍拖時撞翻同你打招呼睇你到時點死。

又拎唔到冠

新手想問坐first class係咪ok

好多錯字
個作者中文u?

同埋2f 光精240萬血

係ABS

預用2炮 咁轉隻用暗天

廉航坐FIRST CLASS

屌原來極3會出三圍潛

坐左幾耐

等最尾果幾個降臨先射啦

2炮咪差招技

我打電話問下肥仔先

廉航狗刀吾吊喎老友

跟唔到

妹妹我第一次打雙極

原本就唔預a終結

呢句真

me坐開ANA

如果你坐左廉航可能而家有ps4

鐵丁慘😂

小妹多你5個

仲記得鐵丁年頭去北海道住到老西咁遠

900rank大神係勁d

住到老西咁遠之餘仲要去到老西咁遠捉條魚

幾時開上限 信箱同box都無晒位

你數下先
4f要5炮 5f花火 6f花火
a咪差招炮

機川要食10隻火喇叭

喇叭呢期唔值錢

等今晚撒蛋算啦

1f 17
2f 暗天+炮
3f 6刃
4f 6刃
5f花火

利申
唔係用緊上面條隊

youtube有冇得block clutch條柒頭d片

招b，打20場左右

開未

入

Facebook Instagram 點讚/粉絲服務
Instagram
100 IG Followers $4-5
1000 IG Followers $43
5000 IG Followers $219
100 IG Likes $4
1000 IG Likes. $35
5000 IG Likes. $129
10000IG Likes. $220
----------------------------------------
Facebook
100 貼文讚 $5
1000貼文讚 $48
5000貼文讚 $238
10000貼文讚$459
100 專頁讚 $8
1000專頁讚 $86
5000專頁讚 $378
10000專頁讚$748
--------------------------------------------
Facebook/Instagram留言
有頭像唔會覺假
5 條評論 $2-3
10條評論 $25
分享
5 次 $2-3
10次。 $25

留意
1 接受中銀過數
2 到7仔幫我增值Tap&Go
3 價格會浮動所以先聯繫
4 長期合作滿3次 8折
wts 92180048

想買比青令個page

fd囝有矛得買

冇咁多box位
啲料又塞住哂

咁咪求其食
一係開BOX

唔介意全部都係黑人同南亞人就得，wts pm

食哂啲垃圾潛覺佢先

ok呀 係水射開炮射唔到一層啫
b唔知要幾多sb先夠

妹妹接受唔到nigga

once u go black

扮工

撚茶 你刷唔刷幻龍王

有矛清刷火番

你有冇得射7層

法國可以做孨既b 唔要你了

有無清可以幫我打場寶劍龍

我都等緊比孨射

無人刷火番我自己刷

屌你地兩個
又要我射7層，又唔撚幫打

我愛你

寶劍我得b隊咋

射到你地全身都係

係咪打寶劍龍 爆咗體 你開

水獵ok?

龍珠難民

開

任抽架喎

夜晚係和室食飯有囡囡服侍，不知幾想推低佢

我愛shine

接著這是一個另一個奇葩bug是全手機型號通用的

首先你先找隻有根性的王接著直接尻爆他此時王上面顯示的cd轉0之時立刻把遊戲關掉重新登入時他就會用普攻揍你了。
（就算是沒有普攻的怪都可以呦。）

REPORT JOR

ON9 LIHKG

我愛閃光

有冇啲新野 呢個已經玩悶咗

幾垃圾嘅人先會用

寵物會用

青令 金番

OP WHAT TEAM

1血石川隊長 sb , ed

佢唔係人

WHY CHING0 GOD'S ENG ALL IN CAPITAL LETTER?

I LOVE CAPITAL LETTERS

55699

好多光波

又針對寵物G

yes

岩牙

好似好長，但唔知點解睇黎睇去都淨見「尻爆」呢兩個字

屌你地老母

ok

屌牙

on9

青令 我地係唔係bug左

做乜鳩

AGAIN

ARM ARM HAVE USER COME
I HAVE TO SERVE HIM

OK

I OPEN JOR ROOM
PLEASE COME
LET ME SERVE YOU

為咗推POST

TESTING
CHECK THE MESSAGE DOUBLED?

WHY U TYPING ENGLISH LIKE ME USING CAPITAL LETTER

新人畀人屌

咩topic黎

I LOVE CHING0 DOG

撳錯

孨bbg 刷暗喇叭叫禾

招b，5794 0653

用嚟嚇走新人 ?

斷咗

以為你serve緊人

打多最盡10場我就停

哭左，頭先打丁睇唔到

開台未

點解個盃到到依家D分都升得咁快

爆box
算打住咁多先

固定隊無左保護線

仲差6x粒暗喇叭先夠數

十卜

撳6x下

🇭🇰🐷

我差20下

矛mp

撳下金龍肚仔就有

矛錢

刷啦望

垃囝呢

打埋呢鋪無體 我愛你孨

梳，我扮緊工有時會㩒得好慢

有無人刷幻龍王

原來個活動仲有3項未公佈
唔知除左神up仲有乜

我爆box+差唔多夠數喇
你差幾多

其實差唔多
thx

10抽必中一張SSR

有冇人入左

有架86係大山炒左

重課狗

進曬d major d金番又清空

ha jor

最重課果個話人重課狗

屌碌左隻關公出黎做乜鳩

有無人企進化2

人唔笑神都吠

臭西

幾時潛覺公廁化牙
我考慮回歸G持下

企7場 要咩隊長

🤥

抽蛋公廁化，一pack5蚊就考慮下

自爆 + sb

5713 3208

mp shop有得賣未牙

禾唔會再俾你呃
U食🍌

請珍惜鐵丁

咪係
又話出機川就回歸 ?
而家呢 ? 回撚o左去邊 ?

唔該

食🍌

有冇人討論下 1場舊降臨1粒喇叭制度下
pad點解要刷新關

有無野企下

鐵丁都算唔話得啦
棄左呢隻垃圾驚成年都黎都仲係度同你地吹水

原來春藥G靈要出第3季

jump垃圾 無人意外

仲要10月
咁快

出美好世界好過啦
食cake依家越來越唔好睇

等戰姬

等緊佢新降臨一場一覺潛

春藥G靈睇到後名十個唔知咩就覺得曬

呢位ching意外地高質

雪音

唔刷無野做🤔

漫畫都棄埋，而家都唔知噏乜春

打完秋季賽就變左死神啦

有無手足幫手睇下幾耐無登入

有無暗喇叭關寄生

1日前
禾幫你login jor 😤

分身del jor 你

買機未牙

失蹤人口

呢套除左惠惠就無野睇

睇女ja ma

漫畫?

新手留名

識睇一定睇愛麗絲

日日唔要諗有咩玩
派喇叭都冇用，冇咁多寵升

睇開肉魅

春藥

一入黎見到 奇撚

以為你應緊我句戰姬

精神尚在

呢套又咩嚟

戰姬絕唱

屌七月得3套想睇

咕嚕咕嚕魔法陣

執啦屌 又冇料

有你點會執

刷你既石川啦

棄左 玩緊鯉魚王

7月出新1季
又有得J

重口

禾數到21番

呢邊有大量情報

講緊買樓 好離地

太平 討論唔到

暗喇 in

想打

唔知隊型

gun唔到

跟左

廢人b o岩曬我

仲有無位

等你開

快點踩我

4105 1288
b隊入

放掉垃囝入去企先

無人入

禾

就夠200粒

孨禾入牙

打到1630

而家已經1630
完

1630粒

YES

有冇蛋龍企

cls

😐

點樣刷

同問

DIU=.=
唔小心賣咗隻PI

5半先有 唔買了

仲有無

咪柒店企緊

打個電話先

做乜鳩突然話我轉日子既

通信失敗

你打 我打唔返比條友 一陣佢又打比我

wait for 5-10

ok 慢慢

咁我入喇孖孖孖

孨今晚仲開唔開

6點半後可能打陣

清
你用錯喚龍士啊

兩隻未究
4 隻究

整完

終炎者 bye bye

終炎快咁多

唔岩咩 唔係青令張圖咩

你用果隻都無龍殺

吊sor 換左

Ready

開左

清
你小左粒惡魔殺

算
應該唔會咁好彩無加珠

留名等睇人屌冇加珠

咁邊個假

要推1turn 廢到核爆

廢你又升

唔升無野做

垃圾GAME你又玩

吹牙

做愛

你係臭雞

隻和龍繼點燈啦

唔記得之前打咩比左2粒惡kill火和龍食

扮完工未

骸龍

應該係

有冇試過撳錯左招毛利

Ez

唔插KILLER又唔繼技咁大想頭

Safe

你地啲九里虎插粒KILLER咪得

有冇A隊

有，mc

執執倉先

終於清左個信箱 拎到D免費抽

清倒信箱

聽左《失魂記》cover未?

神又串人抽得少多空bix🤢

寵物G寄一封過黎又再爆過

好彩DEL JOR

清完信箱啲喇叭信之後
無左動力刷

等我今晚同你激情短訊

咁多體

最衰冇17號

召喚一仔

要體果D未清

扑緊野

海龍王有冇快刷隊?

諗住有水瓶笑9人，點知比人笑9我開完技仲要轉

下-.- 打咩關要轉

個個都打夠暗喇叭

見你冇RDY 就出左去

你要升乜野要咁多暗那媽 ?

隻17號係咪可以用光大炮代 其實

廢事恰眼訓撳錯左俾你吊起來bin 😑

又叫我等你

No

WHY

唔知，有既話就出左圖啦

唔夠力囉

十卜e巴

打邊爐既話牛陣定牛一好d?

唔夠lv
不要再說鳥

我愛e巴

兩間都食過
但分唔到😑

幾時去打

鐵丁回歸嗰日

新野😳❓

即係唔洗打

好似仲有隻terrabattle world

上小妹屋企打

扮工先

裝驚先
你等等我

等左百幾日🖕🏼

我開咗你又唔入

比鐵丁呃左幾千次

都唔知你開左 我清關算

咩黎

眼鏡覺隻色違

咁肉酸

似係同白蛇一樣入方法

打唔贏🖕🏼

轉生嚟
轉完可以再究進

以為佢舉中指

邪教之魔紳士

即係 殊樂畢比 ?

蜻幾時食飯 我俾部你幫我轉

幫埋我

咁on9嘅

青閃報之面具

新ダンジョン「超極限マシンラッシュ！」登場!!

三位一體

見到白蛇笑死左

屌解咁多新野
好唔慣😑

山本想鐵丁返黎

屌你得白蛇同隻咁既呀伯進真係唔吸引囉

開關比巨頭刷咋嘛 真係進咩

呢個可唔可以協力？

可以啦

唔得

我諗住打定個三位一體放係個box度供奉
💪🏻💪🏻💪🏻

等我拎番自己個ac番嚟賣剩呢塊面具先

一度o黎o架
協條毛咩

記得 7max 佢

無睇

XDDDDDDDD

旺角警區特別職務隊採取代號「天河」的掃黃行動，拘捕10名本地女子，其中一人為中學生。

旺角警區特別職務隊陳穎督察稱，警方發現有關人士的營運手法有變，有別於以往在成人討論區作宣傳，有人自稱兼職女友，利用社交平台如facebook及instagram刊登色情廣告，提出以性交易及手淫等換取金錢回報，警方於是「放蛇」接觸30人，結果其中10人提供色情服務，收費由1,200元至4,000元不等，於是將她們拘捕。

牙鐵又想轉移視線🖕🏼

做雞犯法牙

唔做典課金

睇落同上次白蛇一樣難到仆街
等d巨頭轉飽佢算

我地mhw見

pad執先定係你買ps4先

你打低晒呢度啲人我地再討論

冇17號既玩家 希望係其他驚會見到你地

molamola

f5都廢事

口裏說不 ...

我由 3.9% 俾人推到而家 7%，人都癲
今次做乜鬼 D 分升得咁快

OK

一齊求pc狗出現啦

點解係11點完唔係6點完

An撞驚都開唔到😭

媽咪 點解點解 媽咪 點解點解 點解唷

打還打
可唔可以溫柔d😐

幫我撐10秒

求村井定井村我要打十個圖

Ok

0.6啦 唔好再推

扑咗

肥仔又出埋啲辣殺

你就應該貼去日本網度講 ...
你唔係 del o左驚啦咩 ?

睇下小妹 blog ...

出現了
三巨頭合體

終於可以日日拜神

3 位巨頭都幾眉清目秀

用左4個鐘入石戰勝左花嫁機

係要提

我都唔知 係青令同我講

凱旋而歸

你 delete o左驚
青令會知道你幾 % ?

YES
佢俾咗048我

有幾難呀

代打
已report

巨頭面具

睇住d人用劉刷幻龍王真係笑到停唔到

前幾日先見你用劉備唔知打咩

吹呀屌你老母

巨頭三位一體
知好出奇牙
大介都特地出個(神)面黎紀念佢地三位巨頭

用來打潛覺

睇住d人用劉刷潛覺真係笑到停唔到

我懷疑蜻蛉已經block 左你條煩膠

Quote俾蜻蛉睇先

見到有人用水獵同yogurt打

我再QUOTE多次 佢應該無扑我

遲仔

上次手快快禁錯 開完水獵走人

遲狗系囝

建議非洲寶寶開post趕晒班巨頭走
唔好阻住無課狗討論pad

睇住d人玩pad真係笑到停唔到

8123 0135
幻龍王火隊 入

Mao扮貓天bb拍片食野

又有得企

........見到句字都想嘔

想睇佢刨西瓜

又慢左

想睇25
開台未

屌岩岩入𨋢入唔到

咁我冇光大炮牙嘛

ok你開

孨係咪今日最受歡迎嘅人

有冇食蕉or飲奶

樓上係on9

隱藏巨頭你估流o架

樓下幫樓上含撚

係....

Mao

貓天

有無扯

誤殺好人呀屌你😭

屌你牙

sorry😩

樓下係我老婆

😘

你係on9

樓上我老婆

cls
無巨頭你驚都無得玩牙
我心懷感恩既心🙏

今晚刷咩喇叭

有無證據

水

樓下我寵物

佢講就係證據

何媽係大廳

Tmd又躺槍

o黎啦
剛剛做完 gym
新鮮滾熱辣

佢地狙擊緊你

樓主係狗

幾時先到光

聽晚 1100 後

好

唔知收左邊個錢 肯定係巨頭

樓主隻利狗呢
想知利post發生咩事

cls
課金仲衰過強姦犯
點解要感恩
你Tmd 腦子有病

每色刷幾多粒先夠捱到年尾

收到閃光1pack石錢

有冇人打雙極3

見到條女係電梯咀條仔 仲渣佢Jj

有冇風神

呢度全部人都準備搶入孨房
冇人會做其他野

你揸埋一份囉

我同少佐成日都係咁 大驚小怪

咪講出嚟啦 俾青令知道我二判仲得了

無

我都冇

每色1粒就得

有冇人CARRY一下機石川

想做巨投 係咪要交form

少佐不努力

投左票未

火無傷自己打啦

投左劉XD但唔記得cap圖

投左奇撚

幫閃光含撚就得

遲母多敗兒

唔使用風神 用運氣過

遲囝真係好咸濕

樓上係雞

係

樓下比我屌

想比

我見到佢twitter 成日like埋d變態野唔敢add

3暗天

想睇 有無lin

十卜青

水獵好似 OK
個打法好似係有一邊帶 3 隻拖 turn

詳細我唔記得o左了

我手足用水獵鎧巨打

有冇人刷機石川

禾愛少佐

磨隊要重返榮耀

用暗埃帶隻追打😑

有無25

啱啱餵咗鐵丁食春藥 你問我答

😨

兩隻納茲 搞掂

兩隻？🤔

5隻

我食o左飯未 ?

不行了
我去搵少佐執佢幾劑先

TWITTER不嬲用黎FOLLOW女優

開左房 入嚟未

有圖睇未?

準備入𨋢

有無人打5場幻龍王？
火隊自入

Cosplay個d先咸濕😡

屌又慢左

agger

有圖未呀

未開啊，岩岩賣寵
我打埋5場唔打啦
自入

屌都仲係慢左
仲難入過戰友網

屌你狗店玩野啊

me follow鹹濕插畫家

エロマンガ先生

中2倫

加血跡好有痴女味😋

又幾撚正

屌呀=.= 石川送2抽 2抽都係大賢龍

=.=

扯左
有無足幫幫手

wa diu

18+
😑

黑鳩

有冇管理員喺度

禾牙禾牙

過檔玩fgo

知唔知呢度好多小朋友架

用腳踢ok?

典牙你
諗好邊部未

咪吵著我打緊✈️

bam晒你地先

任你揀牙
禾決定出埋鐵丁個份黎斬你

準備好

有無清識佢😳

3z

高速周回百花繚亂

個涼本奈緒唔掂😑

回歸未

鐵丁新acc😨

有冇人企3場蛋龍

2017最大難題

0石😂

未入姐

大國主同曹操轉生呢

wfc😌

有呢兩隻寵咩🤔

仲有光北 ...

劉備快刷跟本沒難度！！

仲有孖妹

刷咩!!

鐵丁幾時帶我溝女

明明有咁完美嘅肌肉

睇聲之形睇到流馬尿
me要冷靜下

過左你女朋友我果關先

要唔要紙巾

單機刷星導 有咩好介紹

新手想問下有咩新關

食你嘅囡啦屌

有無幾張一萬yen俾我抹眼淚

安仔

不要問，只要課

鐵丁呀

點解要ham
冰度感動

少女唔鋤愛呀婆

我而家就係俾呢度啲大神hey 0緊
身同感受牙ching

俾幾張用過既艾豚卡你刮眼屎就有

咁你跳樓未

54486396
火隊打暗喇

6錢印

我仲要睇pad執笠

之前睇過條片係雙錢印周回星導機

choa退隊

仲有冇暗laba企位

隻垃圾仙魔蛋龍係唔係真係會亂入
打左500體

無可能

初夜換暗laba企位，意pm

今晚唔夠少佐打

蓉兒

我同我男朋友一齊咗5年，早兩年我哋同居。雖然佢脾氣有時好大，但除此之外，呢幾年黎佢對我都好好，未同居之前，我住屯門佢住太古，但佢每次出去都會送我返屋企先返去；同居後，如果平時佢搞嬲我，會落街買我鍾意食既野上黎氹我；嘟八達通見我就黎負錢，會主動拎我張卡去增值。

佢話打算下年結婚，我以為自己好幸福，但原來唔係。新年後佢同成班男同事去泰國旅行，本身我好放心，佢去到仲每日同我玩face time，點知原來一切都係假象！最近我發現自己私處有少少唔舒服，去睇婦科先知受感染咗。雖然唔係話咩大性病，但都有影響。

我問左醫生，佢話係因為伴侶「唔乾淨」所以先咁，但我從頭到尾淨係同男友一個有關係，所以我對佢迫供先知，原來佢地成班人有去泰國叫雞！佢係咁叫我原諒佢，但我真係接受唔到佢咁對我！痴線！我執埋Ｄ野返屋企，到依家我都仲未接受到個事實，覺得點解一個男人可以咁恐怖！

唉 鐵丁!

有無咁撚難出

郭靖正仆街

水屬有邊隻值得出機械版

NOAH

有無暗喇企

係唔係真係有亂入

假

難抽過8星

Show Blocked User - ⩑'ə'

'ə'

e巴

hi

屠龍未

等你

有咩打先

又唔叫

改車

我都唔知

但呢排都手痕想打

打夠了

機械泡龍裝

咩隊可以打到機械石川呀? 暗雅得唔得?

柒J

返緊歸 一陣打唔打event檸檬金銀火

成功了 thx

打

繼jor wh ar 😑

幾日無開白貓=.=

有冇人刷花嫁

草娥

刷喇叭好過啦

無體力制完全唔會覺蝕左

退出左

禾bb

多腎退出未

禾都想打

比一囝搞大肚嗰陣

有冇聽日文TT

not good

點打? 關野唔好講挑戰, 連入都未敢入

用7丁合埋眼都打得贏

An🐶

唔怕連擊咩?
呢隊係咪4隻25%固定重力?

一係繼火翼一係繼明王帶走機石
前面岩屬磨唔岩屬秒

[img]
覺火英 火狗 火獵 火賢

屌你老味

( Show Blocked User - ルナ☘ )
搞到pad post低質哂
辣殺

Year 1 係咁🤷‍♂️

聽jor

典牙直反

以後隻臭g開post都斬左佢

深受失眠與抑鬱症困擾 草娥：決定從今日起退出AOA 會繼續為成員們加油
choa牙

ok
斬撚哂佢就岩

佢退出咗真係收皮

aoa bye bye

斷冠了

e巴fail,唔跟隊形

on9仔你碌上去睇下我排第幾

sorry

邊位e巴呀

無人識

ETRJ

狗黎

屌你老味d水射a成日甩手

咁都用要砍掉重練

甩

拉一格都甩手

Ja 嫁

拉一格唔係拉牙

冇上下橫補血 我屌=.=

要拉珠 不了

路其亞同日番鯨魚調調位

利申 7樓成日撳錯

你不了, 但有遲仔幫你

食屎啦遲仔

點跟

齊A
招人幫我撳

我都齊

有冇人幫手撳

有無人企撒旦加蛋？

ok隊長？

石川+4隻5sb龍

sor跟唔到

你打到what time

打11場咋打算
清體

都好

好彩果陣有升黎磨暗皮龍

滿左覺冇升過技同加蛋

跟唔到 嗰時打皮龍都唔洗用

幾時開？我想企

我愛孨

thank you

屌，唔記得火宙有關吸火，俾佢搞到time up

sleep is weak

新人留名

有冇繼咗火賢龍等爆發技嘅戰女神巴打加個好友or幫手打石川

151，301，433 感激大家

大家投左麒麟未

小妹劉名

係咪有加蛋企位

新人幾錢Q，pm意密

PM JOR

做咩呢排咁多盤古年代o既老屎忽出現

樓上係狗

屌你老味死現充

HXH 終於出 361 ..
屌你老味我真係連仔都生埋先有得睇

去完公海試水溫引戰留名

Post呢

有無人企陣+蛋？

孨真係好愛pad

要扮工呀

呀嘍囉保鏢甲定左格嗌左成年幾都未投訴啦

已有唔記得劇情

懶

有一個由細玩到大既好姊妹
佢黎緊會去外國擺酒
未婚夫係當地人 好有錢

一早叫我地一班friend去幫佢做姊妹
話包機票食宿
而家臨時話唔包

我地幾個只係大學生 冇收入
佢嫁到個有錢人我地好替佢開心
呢幾張票對佢地黎講只係好少錢
但已經係我地一個月生活費

應該點開口叫佢包機票？

若果呢回一開始就全打戲就易入翻局好多，好似蟻篇復刊突入打由比個回咁

請問呢度有冇管理員

G post G

聽晚賜我力量屌打少佐未

咩隊 ?

咩隊

come on james

想屌

少佐：我要打10個

我以為有另一隊o者

同埋我冇九里虎嘛
我唔知可以做擺石川頭o個個 side o者
問清楚都唔撚俾
到時入到場先知柒o左又笑人

o係度真係好難生存

老屎忽恰新手
有無人賜我一部ps4教訓下少佐

石川+ sb
自入

正評2負評0

啲old seafood好撚串
十卜清

即刻負咗

琴晚果d唔就手

👉🏿👌🏿🍐👵🏿

有冇人企加蛋/打海龍王

海龍王係點呀

撒但點打好

有無今晚騎龍王既隊睇下

mo

有無加強企

dim gun ar

暫時見到呢隊最快 換4次邊就得

save低佢先

無體唔爆石住，thx

明明我個台都有

今日仲有冇得企 ?

好想企

矛終炎

實有架 但我都唔肯定幾點得閒打

其實我諗緊點解要暗印

咁等我o係度捕住先

升未

射光屬 有2倍

no，第5關對方會消除buff，如果唔消除會開4combo盾

明明1lv 50倍光炮射6萬幾

原來係頂嗰隻

有得打咩

今晚10點50分開始f5你啲場

冇

有牙 但50體 英雄神素材

拿拿聲升幾隻未究機川頂住當先

要等解lock咪又係慢
係就三位一體升

有無清想升終炎

有
但唔想50體

啪喇叭咪得 最多同你刷快

刷返

笑死咗

叫咗春成個星期都未有終炎

有開過咩

又笑

百花繚亂,三為一體日日都有得打

贏唔到牙😰

冇曬laba

每日可以無限打都會冇LABA

星期一咪有得刷

今日錢關咪有北歐覺醒素材
終炎任刷架喎

系牙 咪問緊條撚茶刷唔刷

撚茶唔刷禾自己打幾隻食喇叭算

打牙犀

原來上次降差先開完終炎

刷LABA 快過刷終炎喎....

呢關2場仲易刷 不過50體

咩牙

水丁又唔升
終炎又唔升

執柒o左佢啦

然後聽晚又終炎